siergiej szyłow ros сергей шилов ur października rosyjski niepełnosprawny biegacz narciarski i biathlonista mistrz paraolimpijski w biegach narciarskich z vancouver medale igrzysk paraolimpijskich biegi narciarskie sprint km st klasycznym siedząc bibliografia